## `ImportError: No module named google.appengine.dist27.threading`

O meu python2 tem um módulo `google` diferente instalado pelo pulseaudio-dlna.
Criar um venv vazio, sem _site-packages_, e correr de lá.


URL: http://localhost:8080/ldjam/index.html

